是日最大風向：支持加泰民主並不代表支持加泰獨立！

曾幾何時連登仔恥笑班飯民左膠天真嬌,
共產黨眼中普選自治就是獨立,
大聲屌左膠唔好自欺欺人啦

點解你地做返當年柒過嘅事,
支持加泰民主並不代表支持加泰獨立！
共產黨用緊一招名為置之死地而後生,
就是逼你地宣揚兩個絕境,

支持加泰民主=賭獨立思潮未成形=提早潛意識劃分獨立與民主, 進行內部分裂

支持加泰獨立=直接擋曬美國掐手嘅藉口/美國需時重新部署=香港人再等多次國會準備新對策

獨派啊 獨派啊… 坐著食花生等好戲唔撚得嘅直情冷處理成件事啦

拉

【加泰集會】支持加泰民主！ = 反對香港獨立！

自欺欺人

拉你老母
第二次見你啦

突發 香港人高叫割蓆啦！

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

每個人都係獨立個體，想去就去，唔想去就留返去下個活動。唔需要遊說任何一方。

利申唔去

推

利申唔去

波台清

#1錢賤窩苦愁

• 18d

1. 批判臨時政府宣言，美國唔LIKE香港就仆街
2. 支持法治，批判火燒屯門裁判署 (假定係示威者做)
3. 太暴力，民意逆轉中
網軍火力 "超過十成"

加泰集會已取消。。。完

等於問鬼佬水餃同雲吞點分? 人地鳩知.

Real？

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

冷處理！！

今日要人呀！！香港人要自救！！！

唔明樓豬想表達D咩

唔使FC，我話既，已取消，勿去。。。完

支持香港民主並不代表支持香港獨立
呢句說話你哋咪又係深信不移

我支持加泰民主但不支持加泰獨立

我支持香港自治但不支持香港獨立

嗰班支持加泰波台狗沒腦學人做獨派

利申獨派

兩邊都有5毛搧風，呢2日連登風向就係去同唔去互屌，目的就係亂同分化

而所羅門叫人唔去係因為佢代表美國立場唔支持加泰獨立

去唔去自己決定，唔好再有人開post去你又開多個post唔去

嘈完就專注番
毛漢琴日咁靚助攻今日已經冇人理，難得中共港共今次個缺口咁大，你地就晒時間係度嘈不如去藍屍谷做分化撚不如上twitter睇下有冇新聞值得推